晴報：九十後工作時上高登 僱主不滿即時解僱

僱主：應轉上lihkg

巴打過嚟啦